隻冰鮮雞捉極都捉唔撚到

課埋金 周圍去捉 都捉唔撚到

邊個仆街仔捉到